<resources>
    <string name="app_name">iCore</string>
    <string name="cat_fact_mark_favorite">Bu kedi bilgisi favori olarak işaretlendi</string>
    <string name="icore_demo_app">iCore Demo Uygulaması</string>
    <string name="get_facts">Bilgileri Al</string>
    <string name="show_favorite_fact">Favori Bilgiyi Göster</string>
    <string name="get_error">Hata Al</string>
    <string name="favorite_fact">Favori Bilgi</string>
    <string name="cat_facts">Kedi Bilgileri</string>
    <string name="remote_data_samples">Uzak Veri Örnekleri</string>
    <string name="snack_bar_types">Snack Bar Türleri</string>
    <string name="s_success">Başarılı</string>
    <string name="s_error">Hata</string>
    <string name="s_warning">Uyarı</string>
    <string name="s_info">Bilgi</string>
    <string name="s_default">Varsayılan</string>
    <string name="icore_demo_app_desc">iCore, Android uygulamaları için modüler ve yeniden kullanılabilir bileşenler sunan, MVVM mimarisini destekleyen bir kütüphanedir. Kod tekrarını azaltmak ve geliştirme sürecini hızlandırmak için temel sınıflar, genişletme fonksiyonları ve çeşitli yardımcı sınıflar içerir. iCore ayrıca, uygulamanız genelinde tutarlı bir hata yönetimi yaklaşımı sağlayarak hata yönetimini de ele alır. Kullanıcılar, örnek uygulamanın kodlarını inceleyerek kütüphanenin nasıl kullanılacağını anlayabilirler.\n\nBu kütüphane, geliştirme sürecinde zaman kazandıran ve kod bakımını kolaylaştıran birçok araç sunar. Lütfen bunların sadece bazı örnekler olduğunu unutmayın; daha fazla detay için kaynak kodları inceleyiniz. \n\nGeri bildirimleriniz ve katkılarınız değerlidir. İyi kodlamalar!</string>
    <string name="remote_data">Uzak Veri</string>
    <string name="remote_data_desc">Uzak veri istekleri Retrofit kullanılarak yapılır ve BaseRemoteData, BaseRepository ve BaseViewModel sınıflarında işlenir. iCore kütüphanesi, hata yönetimini kolaylaştırarak snack bar gösterme ve yerel veri işlemleri gibi ek işlemleri kolayca entegre eder. Daha fazla detay için lütfen örnek uygulamanın mimarisini ve kullanım şekillerini inceleyin.</string>
    <string name="cat_fact_desc">Bu örnekte, BaseAdapter, liste güncellemelerini verimli bir şekilde yönetmek için differ ile kullanılır. Ayrıca, onClickListener ve addOnEndlessScrollListener gibi çeşitli yardımcı fonksiyonları içerir. Ek olarak, \"Favori Bilgiyi Göster\" düğmesi ile CustomDialog genişletmesinin kullanımını görebilirsiniz.</string>
    <string name="language_and_theme">Dil ve Tema</string>
    <string name="language_and_theme_desc">iCore, uygulamanın tema ve dil ayarlarını yönetir. Kullanıcılar tercih ettikleri tema ve dili seçebilir ve kütüphane bu ayarları uygular. Varsayılan olarak, iCore sistem ayarlarını kontrol eder ve buna göre uygular.</string>
</resources>
